

 Teta mala pravdu.Častokrát hovoríme nemám toľko času.Ci už na relax, na raňajky, na priateľov, na rodinu atd..A fakt nevieme koľko nám ho ešte zostáva. 
 No jedno viem.Nemám toľko času,aby som bola smutná a zaoberala sa maličkosťami a malichernosťami. 
 Chcem, aby každý môj deň bol využitý naplno a s úsmevom na perách(ak sa dá). 
 Prajem Vám to isté.Aby ste nemali čas byť smutní:) 

